點解班賣金金融撚重生存到

見到個post下面啲留言好多金融仔打5p字 睇到好眼火爆

有人嘅地方，就有金😎

葡萄牙

屌 班人話比幾個月努力十萬八萬一定有 重係度自欺欺人 食懵左

引班柒頭落搭
入面班撚樣個個都只係利用你，搵你呃鳩身邊嘅人
呃得到，你同班上線個個有錢分
不過你要預左個客好快同佢冇朋友冇親戚做

做人做狗自己決定

倫敦金就倫敦金 , 老千仔扮乜春金融